跪求天水圍車位

跪求天恆 天澤 俊宏軒 車位

諗多左 時租都冇
泊街抄10張算啦

我見啲拖頭好撚型咁日日泊係逸富十字路口燈位
報驚都無人理
你都可以博下

真係一位難求，排隊都唔知可以排到幾時。。

比人抄牌，抄到我傻左

天恆天澤唔係成條街都係車咩
大把人陪你啦
怕咩呀

真心要就tg me

okok

師兄 我tg咗你。🙏🙏

搬屋算啦車位閒閒地都三千搵下流浮山有無租屋五千問埋車位係咪六舊水都係六千唔使

...............

新會然

無牌簿抽條鐵

個tg....擺明新會員

屏欣呢邊抽唔到車位 係咪就得返垃圾露天可以揀.....

求下你地唔好揀爛地埸喇 已經超賣 晚晚都無位。。

天悅夜晚泊車永遠唔捉

你朝早走就得

要住果到先有得排
利申排緊

慧景軒隔離果d爛地場又貴到仆街
成個天北都cls完全唔夠車位

泊街好撚煩 有時個日唔想出街揸車又要特登揸去車場時租
搵番爛地月租算啦

我都係 日日泊緊時租

圍番洗唔洗3000

要 3000幾

邊個時租有位？

俊宏軒有 就算距閘口寫左滿位 都可以照入 之不過要泊上7樓